消息指一名藏毒男子被警員以武力制服送院 昨日證實死亡！

殺人滅口

利益衝突

狗咬狗？

係唔係西隧口殺人果隻黑狗又殺人?

cls company

死左都話適當

只有死人先可以守到秘密

黑吃黑
死人係唔會講嘢

殺人兇手 仲有到宜家先講

Not華人

穿櫃桶底再殺人滅口

死黑警

比狗咬左果幾隻狗講兩句好喎

分臟不均

不過包毒唔知係邊個

死人先守到秘密

滅口

23公斤嗰個仲唔係滅口

今朝唔係話2男提堂1女留院？

九龍灣港鐵站天橋底去年發生姦劫案，22歲少女凌晨返家途中遭搶劫並拖入橋底強姦並禁錮達4小時，警方迅速破案，拘捕48歲積犯，惟他翌日被發現在秀茂坪警署羈留室內用LAN線上吊亡。

死因庭經過9日研訊，昨一致裁定疑犯死於自殺。連日證供披露疑犯被羈押期間，流水簿上共有18項懷疑偽造的巡倉記錄，裁判官下令將研訊謄本轉交警方和律政司，以調查是否有警員干犯使用虛假文書或偽造虛假文書等罪行。

保安局去年透露自2012年至2017年5月間，警署內共發生177宗疑犯自殘或企圖自殺事件。警方透露今年首半年有11宗同類事故，2014年至2017年則每年約30多宗，當中4人在西區警署及油麻地警署等地自殺死亡，被捕原因包括襲擊、藏毒、誤導警務人員等。

黑警開始交數
大家睇路

琴日死
依家先爆出黎
咁多個鐘 黑警做晒嘢啦

星期四拉左咩人？？？
自己人黎？

狗：拉唔到暴徒好嬲，求其搵個打下啦
點知死鬼左

殺人滅口蓋世太寶

非華裔男子涉刑毁藏毒襲警 被警武力制服送院後死亡 重案組調查

好似係講緊呢單

ho ball

為左執行劇本連人命都買埋

正解

無可疑

搶毒品填數搶到殺人咁狼

所以反送中無手足被自殺我真係唔信

@deadbody

Good

殺人犯

死咗就講唔到本身有幾多毒品

其實比班狗落哂格

哇屌

今日王若男無上 Court。

適當武力

Condom仔不停被清算

死人不會說話

終於出人命了

殺完人仲要屈藏毒

咁今日提堂果兩件識做啦
主謀死左啦

醫院綁起黎打 好出奇呀

即刻變咗係警方經過長年滲透、3年又3年的臥底行動

開槍處決？因為想爆大鑊

第二個徐步高

想推警員販毒個責任落死人度？

Push

一黎就強調適當

街頭抗爭有鏡頭影住都拳打腳踢仆頭
呢啲無真係打撚死

我都係咁諗

"適當"武力
無私顯見私

毒犯
殺人犯

適當???

周四早上NB(毒品調查科)喺酒店拘捕一男一女
之後「士沙」送上門被捕
三人今日於西九龍裁判法院提堂
當中一女留院未能上庭

lan線

想爆料就比滅口

條女都似比狗打到入廠

販毒黑警：想督我灰

翻譯: 錯手殺左人

被自殺？

中國式管治

又滅口
係咪又想話自殺呀

連小小毒都唔放過

如果個個人 死左

仲點叫合適呢

咁點先唔合適 ? 直接分左屍

而家佢哋殺咗人再屈佢藏毒都得㗎啦

boss = PK?

特登放呢單嘢出嚟 反證過去一年冇打死過示威者

諗係 lan線殺人事件

神聖黑警已判決黑警

佢知道得太多，必須一死

將所有罪行屈嗮俾佢。

做咩唔掉落海？

邊個屈佢藏毒

啲毒品可能係班狗以前破販毒案個陣收埋依右用

黑警 23公斤冰呀

夏天唔怕熱啦班狗 咁多冰食

啲毒仲要係之前破案收埋依家用

23公斤冰呀 成個夏天班狗都唔怕熱啦

唔使毒死
已被殺死
本末倒置

佢話拉示威者期間無人死過

搵鬼信咩

可能啲貨係佢畀
而家想篤穿佢哋
所以就殺人滅口